新垣結衣沒了雙眼皮變大臉妹 日本網友震驚：悲報！

日本女星新垣結衣去年因電視劇《月薪嬌妻》，人氣再攀高峰，清純模樣更成為台日網友心中的「國民老婆」；早前新垣結衣在節目中表演一秒變成單眼皮的特技，瞬間判若兩臉直接成了普妹，日本網友更以「悲報」為標題，形容內心的悲痛錯愕。

新垣結衣在節目中展現一秒變成單眼皮特技，少了雙眼皮的她，竟然直接變成路人，日本網友看了傻眼吐槽「雙眼皮是正義」、「變普了」 、「臉瞬間變大一圈」、「失去明星光芒」。

新垣結衣示範一秒變成單眼皮特技，一秒即刻變成普妹。

新垣結衣變回雙眼皮後，網友表示欣慰。

結衣BB

那

了

唷

結衣